美國會唔會還二波個人情？

如果大陸保佢的話

我

lonzo ball細佬單野